【警察招募日】銀行職員請假考督察：警方應好好經營形象

【警察招募日】銀行職員請假考督察：警方應好好經營形象

香港警務處今日（12日）舉行冬季招募日，招募警員、督察及輔警。

有投考輔警的應徵者表示，「都係搵多份錢。」亦有銀行業職員特意請假投考督察，並指警務處和一般公司一樣，需好好經營在市民心目中的形象。

警方今日(12日)舉行冬季招募日，吸引不少年輕人投考。現時從事金融行業的梁先生打算投考輔警，並直言「都係想搵多份錢。」

銀行職員特意請假投考督察

大學畢業3年，現從事銀行業的陳小姐，今日特意請假投考督察。陳小姐表示，由於爸爸是現役警員，故自己對警方的工作有興趣。對於近年市民對警務處的滿意程度低於其他紀律部隊，陳小姐表示，警務處和一般公司一樣，應該要經營自己的形象，面對市民聲音不可忽視。而任何機構，都「有人做的事不是完全正確。」而陳小姐更期望加入警隊，從內部去改善現有問題。

咁樣答以經肥撚左啦

輔狗冇所謂啦

拉 不撚知所謂

2019年1月12日 HK01
拉

狗女收皮，首先解散警隊唔該

14, 15年後有幾多人又係咁講

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

on9冇藥醫
佢之前個形象用3個月就敗哂啦
將3萬隻狗即場生劏就應該挽回到既

答你想打示威者，第二日就返得工啦屌你老母

呢個時間考警察真係痴撚咗總制

係咪做中銀架 快撚d training
戰場見

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

又係呢d 咁撚既原因，想改變
收皮啦，貪人工高就出聲啦
假撚到

乜偷偷哋搞招聘日呀！！驚比我哋搞牙！？

你咪試下考囉 唔好後悔就得 遲早清算警察 我話既

雨傘之後大撚把黃絲係咁講, 結果咪俾人洗哂腦依家咪打埋一份

2014都聽唔少，依家打得最大力就係嗰班人

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

形象唔係經營架，係睇你做過啲咩架。

2019-01-12 12:34
樓主有咩居心？？

改變黑警真係好好笑講真

挽回唔到啦
輔狗有無督察做

屌你老母，咪撚再推篇半個月前嘅post啦，正經野又唔見你地做